世盃八仔與你一起just do it

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。直到現在，Team 8曾到訪香港3次。

相關連結：

成員instagram&twitter list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 4th lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

開貼用資料文件：

本田

點樣可以睇公演

上戰旗

學巨巨抽飛去日本睇

抽了

究竟舉報嘅係櫻飯定珠飯

會唔會太勁
申利無睇過公演

緊係入晒#_數架啦

福井果時真是巧撚fresh
唔經唔覺又兩年

好女仔

老鹿

性感丸

ＡＫＢ４８倉野尾成美 高熱押して初主演映画イベント出席も途中退出

その後、倉野尾は体調不良を理由に途中退出。関係者によれば、３９度の発熱があったが、倉野尾から「どうしても出席したい」との要望があり出席したという。

Youtuber?

8仔特集濕哂未

老婆

郁

It has been announced that AKB48 Team 8 members, Hijiri Tanikawa, Akari Sato, Nanase Yoshikawa, Ayaka Hidaritomo, Yuna Hattori, and Yurina Gyoten, are going to perform some of AKB48’s most popular songs on “Japan Kawaii Live stage” at Anime Expo 2018, which will be held at Microsoft Theater, LA on July 7th.

真的愛你

old news is so...

新飯留名

直線釣飯

7月3日(火)・10日(火)の日本テレビ系「AKBINGO!」（毎週火曜日24:59〜放送 ※一部地域を除く）は、2週に渡りチーム8を大特集!! 「チーム8ってナニ？」をお届けします！

出演メンバーは、以下の18名です！ お楽しみに!!

［出演メンバー］※写真左上から
佐藤朱（宮城県）／谷川聖（秋田県）／清水麻璃亜（群馬県）／左伴彩佳（山梨県）／中野郁海（鳥取県）／下尾みう（山口県）／服部有菜（岐阜県）／長久玲奈（福井県）／吉川七瀬（千葉県）／佐藤栞（新潟県）／谷口もか（宮城県）／太田奈緒（京都府）／山田菜々美（兵庫県）／小栗有以（東京都）／岡部麟（茨城県）／小田えりな（神奈川県）／山田杏華（大分県）／倉野尾成美（熊本県）
※小栗有以は10日（火）のみ出演。

人妻感

倒轉教返班韓妹跳舞

wwwwwwwwwwwwwwww

朋友 番印度食咖哩啦

秋名山女車神

十九年前

最尾條片P波唔記得轉番D波(好似)

Team8 都道府県ルックスランク

■S 大分、北海道

■A 青森、東京、愛知

■B 岩手、福井、大阪、兵庫、和歌山、長崎

■C 秋田、宮城、茨城、栃木、新潟、静岡、京都、奈良、滋賀、島根、徳島、愛媛、宮崎

■D 群馬、神奈川、岐阜、三重、石川、長野、岡山、山口、香川、高知、熊本、鹿児島

■E 埼玉、千葉、山梨、富山、鳥取、広島、福岡、佐賀、沖縄

■F 福島

係我既話

■S 東京、福井、山口

■A 埼玉、愛知、大分、香川

■B 秋田、和歌山、北海道、青森、茨城、栃木、奈良、岐阜、石川、千葉

■C 群馬、大阪、宮城、静岡、滋賀、徳島 、長崎、熊本、山梨、富山

■D 神奈川、三重、岡山、高知、鹿児島、新潟、島根、宮崎、広島、佐賀、鳥取、福岡、愛媛

■E 岩手、福島、京都、長野

■F 沖縄、兵庫

肥咗個碼

癈青要同佐藤睇齊

去去去

食塞米

好想飛

今次個鏡頭搞乜鬼

打斜然後係咁震 頭暈

肥

本田仁美の「Make noise」と小栗有以・岡部麟の「Make noise」ｗｗｗ

公開處刑

【公演】7/6(金)19:00
「RESET」 初日公演
市川愛美・小田えりな・倉野尾成美・小嶋真子・込山榛香・下口ひなな・中野郁海・藤田奈那・峯岸みなみ・武藤小麟・武藤十夢・茂木忍・安田叶・山田菜々美・湯本亜美・横山結衣

5/16

我老婆跳得好正

呀廢老跳緊八段錦養生姐

又爆壓力瘡

聖

聖肥到呢

感覺會好老尷...

唔明點解日本D節目點解咁鍾意玩催眠

Ten~筍筍筍筍

マリア！マリア！マリア！

對大腿食三日

禾食上面

腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿

love u

郁美唔化仲好睇過化

初登場

■各公演特典詳細・出演メンバー

『朝PIT』※入場時、メンバーからの「オリジナルエイトくんパン」お渡し付き

【出演】ＡＫＢ４８チーム８全メンバー

※橋本陽菜は学業の都合上、休演となります。また、休養中の横道侑里、平野ひかるは不参加とさせていただく予定です。ご理解の程、宜しくお願いいたします。

※開場時のパンのお渡しは一部メンバーとなります。メンバーの選択は出来ませんので予めご了承ください。また、公演準備の都合上10:10までとさせていただき、それ以降はスタッフからお渡しさせて頂きます。

『昼PIT』＋「15：45～17：15」のピッと祭り

【出演】

坂口渚沙/佐藤七海/伊藤きらら/吉川七瀬

小栗有以/歌田初夏/野田陽菜乃/長久玲奈

髙橋彩香/永野芹佳/山田菜々美/山本瑠香

奥原妃奈子/奥本陽菜/寺田美咲/山田杏華

【ピッと祭りメンバー】

坂口渚沙/伊藤きらら/小栗有以/歌田初夏

野田陽菜乃/長久玲奈/髙橋彩香/永野芹佳

山田菜々美/山本瑠香/奥原妃奈子/奥本陽菜

寺田美咲/山田杏華

『おやつPIT』＋「13：30～15：00」のピッと祭り

【出演・ピッと祭りメンバー共通】

横山結衣/谷川聖/岡部麟/本田仁美

佐藤栞/左伴彩佳/濵咲友菜/中野郁海

人見古都音/下尾みう/高岡薫/吉田華恋

川原美咲/倉野尾成美/谷口もか/宮里莉羅

『夜PIT』＋「17：30～19：00」のピッと祭り

【出演】

佐藤七海/佐藤朱/岡部麟/清水麻璃亜

髙橋彩音/吉川七瀬/小栗有以/小田えりな

左伴彩佳/服部有菜/太田奈緒/山田菜々美

大西桃香/春本ゆき/行天優莉奈/立仙愛理

【ピッと祭りメンバー】

坂口渚沙/佐藤七海/佐藤朱/清水麻璃亜

髙橋彩音/吉川七瀬/小田えりな/服部有菜

太田奈緒/大西桃香/春本ゆき/行天優莉奈/立仙愛理

豊洲PIT

・8月8日(水)

『朝PIT』 開場9：30/開演10：30

『昼PIT』 開場12：30/開演13：30

『おやつPIT』 開場15：45/開演16：45

『夜PIT』 開場19：00/開演20：00

ピッと祭り：MIFA Football Park特設会場

・13：30～15：00 おやつPITのチケットをお持ちの方にご参加頂けます。

・15：45～17：15 昼PITのチケットをお持ちの方にご参加頂けます。

・17：30～19：00 夜PITのチケットをお持ちの方にご参加頂けます。

※朝PITには「ピッと祭り参加権」はつきません。

※屋外会場のため、雨天中止となります。中止の場合も払い戻しは出来かねますので予めご了承下さい。

宿水，一場得個半鐘，點解要咁做

村本亂講野係咪可以切佢條脷出黎

紅豆栗

懶有型要開夠4場

よもり駅

宮心計之深宮計

身為一個車手係要戴手套

郁美：もっとちゃんと踊って じゃないとTeam 8が終わるから。

杏B

一陣又洗下皮先

有啲明顯新影但係同時又溝左堆舊相咁

好女孩->MK妹

SF1用完咪SF2用囉

fit

牙郁

躝開啦

You too

さやにゃん

D 新卡好多唔岩使
換黎都係放副卡

要勁卡只有比錢抽或者QUEEN BATTLE COIN換,今轉雨中動物園算係咁,幾耐無8仔特效卡出過
打公會戰無人補血啲自補咪有用啲囉
不過講到尾都係升LV屈人,同級先再講卡勁唔勁

成日拍拖食食食,肥到呢

支援役黃幣卡都好耐冇出過岩用
最有用既弓道都已經突滿三張
不過自從出左屬性被動之後應援都下放左
近幾期活動卡都有齊被動
下期果張都應該輪到 21 Cost 應援
留左三百幾個黃幣如果技岩就換三張黎突

BTW 佢一直唔出 8 仔卡對我地推 8 既公會好唔公平
神推 Spot 等於讓半臂 Sad

係喎,無勁卡點打人,用神SPOT不如用火/水/風SPOT3rd(利申照用,20張推卡鳩掟,都係勁左嘅
btw第一次比人成功延時(アンコール）
呢招其實真係幾好笑

仲用,有尋晚嗰場對面啲後衛一齊出拳儲COMBO仲勁過出卡
推反口嘅係咪你個公會黎?

アンコール 頭幾日都會用下
不過我地冇咩大作用依家已經冇用了
如果成個會都唔差既其實四個 Spot 都會用晒
始終個效益都好大
只係 8 仔卡太少變相神推廢左大半
我副 Deck 好似都係落得五張

BTW 初初出果陣 D 人唔識計時間用 アンコール
搞到下下 Miss 其實都幾搞笑

咩時間咩推?

我果邊一場早七一場晚八
應該好難撞到啦

咁唔係
不過第一次見全攻型公會連後邊都不停出拳
我中午同夜尾場

好耐以前都試過 以為可以拎多 D 分
不過發覺唔係之後就冇再咁做過

儲COMBO掛,三分一場已經多我一倍,前衛加乘就更勁
而且我基本係分身公會,前後左右都係我黎 ,LEVEL差又勁,任屈嘅

一粒老鼠屎...

呢隻 Game 強弱個差距真係麻麻
原則好好難見到真係五五波既 War
睇 Twitter 都好耐冇見過差少少分既比賽
基本上已經去到場場都一面倒咁

都唔係,我呢啲下游嘅成日都係差幾萬,55波到最後->兩邊一齊逆セン２nd發動->最後廿幾秒先入女神MODE拖夠時間先打爆你個神像->輸少少
久唔久都有咁屈返人

以為數值未咁膨脹果陣差好遠
多好多差一拳既勝負
出完副 Deck 之後已經少左好多
個戰力拉到個差距太大
好多時打一拳已經訓低

橫顏美人

七丸對腳

十六歲 唔好識錯人

佢對戰個抽選運算好fuzzy,我公會戰前專登跌落返A RANK,第一日打兩個無人公會上左67位,即刻第二日對住啲鬼公會任人魚肉,今日算對返啲55波,但唔得閒打

活動戰緊就冇計
始終跟勝點 Match
一去返平時就正常返
差唔多日日都係對果三幾隊

不過自從8仔兼任AKB4之後,可以盡情食晒本店嘅卡係升技,單係一個長久/聖犬我都夠塞滿副DECK個A
可能係唯一8仔兼任嘅好處
之前望住啲本店卡真係𢖫得好辛苦,有幾個抽到必定食左佢唔會用,開左副DECK想高攻啲焗住放好橙

@__03yuna30
15分15 分鐘前
更多
岐阜県の皆さん、雨がひどく土砂災害のおそれがあるかもしれません。
避難勧告が出ている地域は、早めに避難してください。
何かが起きてからでは遅いので、、
気をつけてください。
皆さんが無事でありますように。

之前睇小田跳泡菜已經有啲想笑
搞到我諗起首歌 終於沖走腦內啲泡文

今次終於剪小田 fullver剪個唔知睇乜鳩版先

副 Deck 我靠 D 15 16 突滿三星谷
開左兼任之後果日一下加左成萬戰力
舊卡就好多都仲留住
到有朝一日冇肥料食先食佢地

LOVE U

食食食

月巴

想一齊做瘦身男女

吊帶背心

唔好搞啦

Akb7月套七夕浴衣生寫好靚
Team akb4都有
但添八無
說好的本店一家親呢

撮禁=無人去

聽唔明 佢講咗啲咩搞到清水閪臉

問佢兔(橋本)同馬(清水)邊個好啲
佢答兩個要晒

呢個樣會唔會太可愛

我淨係聽得明前面兔同馬要揀邊個
見佢個樣好似堅嬲咁仲以為講咗啲咩過份嘢

喱個po係唔係可以摺埋

NO
變成小栗專區IS OK

用黎比人估邊個係8po

前高登都有8po
不過宜家班人出哂坑鳥

本家一姐請到本家po討論

唔關事的
以前高登咪又係雙軌

繼續貼圖鳩貼野

8月8日(水)開催〈8月8日はエイトの日 夏だ！エイトだ！ピッと祭り 2018〉の「朝PIT」につきまして、学業の都合のため、宮城県代表・佐藤朱は不参加とさせていただくことになりました。

原來佐藤G仲有返學

係

聽講係地元讀大學,除非唔係

荻野由佳
‏

@yuka_ippaiwarae
21秒22 秒前
更多
いまAKBINGO観ているのだけど

チーム8さんのファンの方のお話が
とても感動😭😭😭😭😭😭😭
やばい😭😭😭😭😭😭
遠征とかやはり大変ですよね😭😭😭

皆さん、いつもありがとう。。

頑張ろうって改めて思いました😭😭😭😭

YUKA

個ガチ恋口上淨係標最尾
明明最頭反而重要的

後面嗰段大段D卦

其實最尾先至係ガチ恋口上

係架
想當日背後面嗰段我覺得好難

颱風麻璃亜即將登陸 請各單位做好準備

聽講話LA嘅口上好勁(成員MAIL講,無片)

美國佬好放

就咁睇個場氣氛真係幾好

音B的汗

竟然有愛她幹她神曲

睇完佢咁出忽然覺得自己係會場入邊鳩叫啲咁肉麻嘅嘢好羞家

btw華戀係 SR發起左47方言版口上，寫好晒,唔知其他成員會唔會一齊痴線

津輕版會唔會變咗第二個語言咁

根本係外星話

以前就係唔夠恥力唔叫call
佢咁出一出我都諗過如果俾同事見到要點解釋

恥力？咩黎
會場入口好似有個恥力消除器，一入場就無晒架啦

未入場已經冇哂

上飛機嗰刻就已經有晒覺悟

無晒又唔見你call (好似係

我聽過有人同我講睇8仔係為左叫口上
做厄介緊係趁靜晒時鳩叫成員名

請摺

睇live要恥力黎托咩

第一次睇con我都係認為其他歌唔識call都ok
但47街一定要識call

我睇四周年嗰陣淨係識47街個CALL
連虎火人造嗰段都唔識

第一次對8仔真正上癮果陣係個免費live到聽d人喊口上
果陣第一次聽到原來有首歌係可以d call咁齊咁大聲
可以將現場個氣氛推到咁好
之後走果陣頭果段仲係個腦到自己loop緊
其他d歌嘅call如果周圍無咩聲會唔敢嗌
但呢首一定第一時間嗌咗出嚟先

因為知道呢首一定唔會無人出聲

番工聽歌有時loop中47街都會口up up

上次合影個會場一播排緊隊有d人都口up up係到call

潛力圖

瘦hi

みずぎ

留意副超

大佬耳

行開啦你地
我架

少年サンデー7月18日

表紙&巻頭グラビア!! 両面ピンナップ付き!!!!!!!!
AKB48 小栗有以
サンデー激推し！ ゆいゆい降臨！ 今回は夏の浴衣デートをテーマに撮影を敢行！ しとやかに。涼やかに…こんなゆいゆい見たことない！ 是非ご堪能ください！'

買買買

異議あり!

無得去牙

2018年7月17日(火)
あおきー「世界は夢に満ちている」公演 18:30

【出演メンバー】

田口愛佳・西川怜・下口ひなな・武藤小麟・湯本亜美・久保怜音・谷口めぐ・樋渡結依・福岡聖菜・山邊歩夢・佐藤妃星・達家真姫宝・村山彩希・山内瑞葵・吉川七瀬（千葉県）・小栗有以（東京都）

玩晒三場 キックターゲット 展示腳法

攝影師: 夜晚會影唔到佢

已經退化到唸佛版口上
啲氣用晒係うっりゃーうっりゃー度

呢排拍完寫真集仲曬黑埋

唔明d人點解可以嗌完前面成段仲可以勁大聲嗌到お前が一番お前が一番、お〜れ〜の

其實好似唔難
利申老人家唸佛模式

小栗有以
‏

@yuiyui_maromaro
正在跟隨 正在跟隨 @yuiyui_maromaro
更多
すいません。。！
元乃木坂46さんです！
失礼しました🙇🏻‍♀️

週年嗰陣又唔開攤位
唔去8日佢又走去開攤位

去未

一日四公演 向奴役說不
（實情係無錢）

滯港⋯⋯

都唔知你地可以咁有錢

又飛

會唔會太厲害

好想去啊屌

／
#AKB48 53rdシングルのカップリングに
#SHOWROOM選抜 の楽曲＆MVが収録決定🎊🎊
＼

明日7/14(土)MV撮影現場からお礼配信も実施します✨
配信はSHOWROOM選抜メンバーの各個人配信ルームにて実施いたします。

(雖然無乜點出過力

jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

【2020年東京奧運聖火傳遞路線公布！】

昨天，2020年東京奧運籌委會正式公布聖火傳遞之出發地、出發日及路線等詳情。

聖火將於2020年3月26日由福島縣出發，向南前進，送抵沖繩後北上，將於6月中旬到達北海道。之後會再次踏進東北，巡迴各奧運會場館在的縣市後，最後傳遞至東京。

聖火傳遞會走訪日本全國47都道府縣，全程將歷時121天

有無8仔聖火

我咬

中指姬

為左左伴同蘿莉咪睇下囉
利申無點幫過清水同七瀨

AKB48太田奈緒、爽やか肌見せ魅せる

最尾左邊條友好搶鏡
同埋尾二果張真係光到過份咗
雖然都知無計

【元AKB48】元チーム８早坂つむぎが坂道合同オーディションを受けているという噂が・・・【つっちゃん/乃木坂46/欅坂46/けやき坂46】

一齊轉會

反骨仔

快點出道

長久:マジかー（棒）

if you cannot beat them...

為佢開返個早坂46

京都力架

中野郁海可以回家了

預左啦，第一集跳Get you 到之後跳High tension
跳喱D做乜要去韓國

呢條友真係成世都無咩運行

去完韓國返黎會唔會可以挑戰本家一姐

睇咁多集ikumi完全無存在感
睇睇下直情唔記得咗有去

59
多謝#1生人霸死地

on9郁真係成世無運行
似我

好想做隻餃子 比豬傻食

比你燈死

9

愛你

水色星人 キラ

二次元少女走錯左黎三次元時空

捉返去養同研究

女神

我要哂

吸血小天使

睇圖都覺得尷尬

牙耳

小栗有以初の冠特番「チーム8のあんた、ひとりロケ！先生教えて！小栗旅！」テレ朝チャンネルで8月

新相

P到佢地D眼好似GUNDAM SEED爆左種咁

小栗有以がセンターに大抜擢された、AKB48 52ndシングル曲『Teacher Teacher』のタイトルにあやかって、彼女が「先生」と慕う各界のスペシャリストにいろいとなことを「教えてもらっちゃう♪」という番組！ 天然なのか？ 計算なのか？ わからない"小栗ワールド全開"のトークバラエティーです!! お楽しみに！

官方認証心戰王

同泡菜個D相比真係....

AKS特色黎

睇細圖都還可以
放大嚟睇個個影到塊臉肥曬

AKB48チーム8太田奈緒、初写真集で水着披露「ついに この日が来た」

―どんな写真集にしたいですか？

ファンの方に「今まで見たことがない！」と思っていただけるようなものになればなと思っています。ファンの方からは、「ビキニを着ることになったらどうする？」とか「露出しちゃうの？」など、期待と心配の声をいただいていますが、水着も初解禁するので、注目して見てもらえると嬉しいです。けっしてセクシーキャラではないのですが、年長者なので、少しは大人の雰囲気を見せられるのではないかと（笑）。

―水着での撮影は緊張しますか？

そもそも、水着自体を着るのが２年ぶりくらい。チーム８のメンバーとお仕事でグアムに行ったときに着たのですが、そのときは写真を撮ることがなかったので…。水着を着て海で泳ぐのは中学校のとき以来かもしれません。水着を着ることに関しては「ついに、この日が来た」という感じです。でも、チーム８のおだえり（小田えりな）には「奈緒の水着か、なんか照れるね」と言われました。メンバー同士でもほとんど水着姿を見たことがないから、同じチームのメンバーの水着姿は、家族の水着姿を見るような感覚になるのかも。ちょっと恥ずかしくなってしまう感じなんだろうなと思います。

塞左兩個橙

不了

幾時到牙耳

我覺得清水個大頭都影得ok
但大部分人都係平時個水準

寺田細圖都好正

ＪＪＪＪＪＪＪＪＪＪＪＪＪＪＪＪＪＪＪ

躝啦

チーム8「会いたかった」公演 18:30開演

小栗有以 生誕祭

【出演メンバー】

坂口渚沙（北海道）・横山結衣（青森県）・岡部麟（茨城県）・高橋彩音（埼玉県）・吉川七瀬（千葉県）・小栗有以（東京都）・左伴彩佳（山梨県）・歌田初夏（愛知県）・高橋彩香（長野県）・永野芹佳（大阪府）・太田奈緒（京都府）・中野郁海（鳥取県）・行天優莉奈（香川県）・高岡薫（愛媛県）・吉田華恋（福岡県）・寺田美咲（長崎県）

じゃんけん大会✊✋✌️

横山さんと組ませて頂くことになりました✨
コンビ名は「ゆいゆいはん」に決まりました👭💭

帶頭跳船

本家人

一生只愛耳

加拿大

大奶奶

また、「秋元先生にお願いする」というストーリーにちなみ、実際にお願いするとしたら何をお願いするか、聞かれると、濱は「めちゃくちゃ高級なご飯が食べたい」と無邪気にリクエスト。大西は「チーム8で歌番組出たい、CDデビューは…申し訳ないのでそこまでは言えないんですけど、（歌番組出演）お願いします」とチーム8を代表して懇願していた。

また、多くの方にお待ちいただいております山形県新代表メンバーについて、「昼PIT」でのお披露目が決定しました!!! さらに、「昼PIT」と「おやつPIT」のチケットをお持ちの方がご参加いただける、13:30〜15:00、15:45〜17:15の『ピッと祭り』会場で、山形県新代表メンバーが皆さんにご挨拶させていただくことも決定しました！ ご挨拶の模様はケータイ・スマホでのみ撮り放題！ ぜひ、新メンバーを全国の皆さんにご紹介ください！
※山形県新代表メンバーは、上記時間すべてにいる訳ではございませんので予めご了承ください。

新山人不了

川本 紗矢

@sayaya_0388
1小時1 小時前
更多
チーム8舞台「KISS KISS KISS」
観に行かせて頂きました😘💋

笑って泣いて、凄く感動しました😭✨

1人1人がとっても輝いていて、
みんな可愛くて、でもカッコ良くて、
凄く素敵だったし、尊敬です…！！🌟

初日お疲れ様でした🎶

人妻感滿滿

多左好多粒粒

更衣室散打王

AHO生日快樂

唔推嘅就一抽中

「チーム8の、あんたサマステ！」公開収録＆AKB48チーム8ライブ
8月17日(金) 開場：16:00 開演：17:00

AHO生日快樂
週年入場嗰陣近距離見到佢嗰陣覺得佢真人靚過上鏡好多
行天又係 塊臉勁細 但平時睇片完全唔覺

P相拉長咗隻腳

「くまもと大好き大使」と「熊本いきなり団子大使」に就任することが決定したKSE48・井上瑠夏
7月20日、熊本出身のSKE48・井上瑠夏が「くまもと大好き大使」と「熊本いきなり団子大使」に就任することが、SKE48公式Twitterアカウント及びオフィシャルサイトで発表された。

肥美lol

偶像黎睇，爽死

自拍嘅係WHO

Happy 個MC，高橋愛老公

偽娘

QQ

[img]
[/img]

ＱＱ

成日睇ABS同 HAPPY但張自拍真係認唔到係あべこうじ

上次係fb留言叫佢投1000票w

企係竹內力隔離真係好好笑

直接睇片

小田えりな
‏ @odaeri_425
18時間18時間前

五人家族🤟
可愛い娘たちです💑

#優しく愛情いっぱいのひだママ
#門限に厳しく口うるさいおだパパ
#という今つけた設定
#川原美咲 #奥原妃奈子

老了

你做乜拍我老婆個波

下我老婆黎wo

じゃんけん大会は、

#岡部麟 ちゃん
#中井りか ちゃん
#込山榛香 の3人で出場します✊✌️🖐

この3人…🙈💖

ユニット名はまだ未定ですが、
皆さんよろしくお願いします！

#じゃんけん大会 #今年こそ本戦
#応援よろしくお願いします

漏奶 乜撚關係

我究竟睇緊乜撚野

何棄療

丁啦望

発売日は10月3日（水）

條腰幼到

JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJ

小著解禁
我全都要

水

小栗解禁先

準備進入美工階段

8仔殺?

MIX咗其他GAME然後加咗好多規則
所以應該講係一隻全新嘅自製卡GAME
如果順利嘅話 可能可以拎去8日一齊玩

滯港....

我諗到一半停左手以為尾已爛添

依單唔關我同老盲事架

埼玉あんロケ

收買人命

又琦玉
(咁唔爭在下期群馬啦）

cutcost cut撚到呢
寧願斬左去好過
好多好遠好睇的都唔去走去翻炒關東

成個番組改名做關東ロケロケ啦
反正一定再無中國四國九州的份

踢館

アマゾン

楽天

セブンネット

2018年7月28日(土)
「PARTYが始まるよ」公演 12:00
永野芹佳 生誕祭

2018年7月28日(土)
「会いたかった」公演 17:00
小田えりな 生誕祭

2018年7月29日(日)
「会いたかった」公演 18:30

橋本陽菜 生誕祭

兩隻肥豬焗緊sona

睇嚟nao果本都近
拍攝時間又差唔多

吸血偶像的日常

これを三宅政太朗くんに買わせるのかよwあの子まだ中学生だろwww

個細路仲記得大西嘅話
中學生差唔多年紀係要學呢d

又一年

中學太遲了w

梗係小朋友看大姐姐好啦

小田係咪做男人

直頭跨性別

一路睇無理一路睇ANN

明日(7/25)のAKB48のオールナイトニッポンはチーム8小田えりな 佐藤栞 山田菜々美 大西桃香【AKB48のANN】 ift.tt/2Lj6R8g

#PRODUCE48 下尾みう、韓国で爆発的関心
下尾みうの個人映像は公開後間もなくネイバーTVで10万再生を記録するだけでなく、この影響で下尾みう(시타오미우)の名前が国内リアルタイム検索語上位圏にランクインした。公開された映像の中で下尾みうは、セクシーな強烈なパフォーマンスで視線をひきつけた。

日本妹->韓妹

中左面目全非腳

笑死左..

「マジムリ学園」初回放送記念！ 岡部麟と髙橋彩音がSHOWROOM同時視聴特別配信!!

應該公布賣新bluray

有3周年con同島根ツアー睇未

wifes

出極都無舊ツアー睇
營運我立即屌你老母

一次過嘔曬出嚟仲要賣得咁急
好等錢洗咁喎

禾珠都死左，運營無心搞落去架喇。緊係趁早放貨

終於剪走哂新妻可以賣

aks

洗手洗手洗手

今夜23:00〜 大西桃香がAbemaTV「フジモンが芸能界から干される前にやりたい10のこと」に出演！

好忙...

SR

瘦左少少咪幾好睇

小姐邊位

不啦

好似又漲左

解禁未

做咩要解禁

點解唔解禁

因為冇野睇

腿腿腿腿腿腿腿

腿就唔洗解禁啦

隔一個星期
岩岩好

馬路班NGT 做奸角真係入型入格
往死裹打

無野睇不了

轆仔正到

好難忍...

好耐都冇整過中二病系列

腳太粗不了

點解要迫死我

#840

ftmm

有腰嘅

肥哂係塊面同對腳

轉貼

邊個黎 有冇成張

小田えりな
原圖黎

何枚？

正過肥妹幾多

8君掛落電話到

呢張正

吉川 七瀬
‏ @nanaseworld_7

りらちゃんがついに！
沖縄からタピオカを届けてくれました😭💓

でもね…2日経ったタピオカだったから…膨張してもはやタピオカじゃなかった😂

いや！でも買ってきてくれたこの優しさが大切😍😍ありがとう〜！
今度沖縄行ってカフェ巡りする☕️

唔撚係呀

AKB48 歌田初夏
‏ @hatsu_akb
2時間2時間前

今日は私の同期ひなのんこと野田陽菜乃ちゃんが会いたかった公演初日でした😊

急遽決まって焦りながらもずっとずっと自主練してました☺️

一生懸命自分で振りを覚えてて自分で覚えられるようになったのねと母的な感情で感動しました😂

もっと成長できるように一緒にがんばろ

瘦美多好

唔計D珍珠，淨係飲一杯擺左兩日既奶茶都需要好大勇氣

#899

飲左真係永遠懷念

係咪痴撚線嫁

吉川應該有抗體

佢體內何止有抗體 直頭發酵到強身健體

吉川 七瀬
‏

@nanaseworld_7
1 分鐘1 分鐘前
みなさん遅くなってすいません🙇🏼‍♀️
じゃんけん大会のユニット発表します！

関東メンバーの、あやねちゃん、まりあ、ひだあや、ななせで組むよ〜😊💓

大好きなメンバーと組めて嬉しい！
頑張りまーーーすっ！

4人で撮った写真ないので雑な合成でこめんなさい😊

#じゃんけん大会

牙丸鐵戈胃黎
什麼也不怕

肥美得閒番日日都更IG

>>>Amazon

>>>楽天

無咩亮點...

narumi瘦多啲啲就好啦

之前係痴肥

之前富山塊面仲係肥過豬頭
宜家咁咪幾好

神農氏唔係浪得虛名

一開始揪贏小栗 但肥左開始下滑
希望佢做到新世代民推

唔講唔知以為集氣投票

超簡陋demo

好似多番D血色

下青木香鈴が「エイトの日」昼PITに出演決定！

呢兩張幾靚

我唔係咁鐘意紅唇
但都靚

正到

Avengers

肥簽=tony

moka=shehulk

髙橋彩音(高橋彩音)
‏

@__ayn1230__
2分2 分鐘前
更多
今日も #マジムリ学園 を見ながら、実況showroom配信します😊

りんちゃんとだよ〜！！

こちらもよろしくです☺️✨

只可以講自律節制都係做idol既一部分
放任係有代價既

マジムリ学園の舞台化決定！
10月18日（木）より
小栗有以＆岡田奈々のW主演！！

尋日感謝祭 去到先發覺我個位係孤兒位
兩個大block唔夠坐 焗坐左落太田奈緒區隔離既松岡はな區既角落
成晚都唔知睇乜鳩 setlist好悶
又一首八仔歌都冇 好垃圾

拍片時間太田老女人第二次落黎先發現到我

見佢衝落黎hi我咁款 幾驚佢仆街

如果有睇上年DVD既都知其實係48G大雜燴，除非你係48G大愛左膠，否則都真係得可以拍片既時間係有價值

上年個歌單感覺上有趣d
今年真係有一半以上恰眼訓
同埋本家d con老人太多真係好無氣氛
係山頂位，企起身睇嘅人真係兩隻手數得曬
更加唔使講call
中途真係好想求奇嚟首8仔嘅歌嚟醒神下

兩年前有去 大約都知點玩
我要求唔高 只求一首8曲 都冇

呢個唔係本家con
本家con邊有咁悶

仲有今年既本家con都叫做有兩隻8仔歌聽下

的確唔係
當我無講過

48group既真係狗都唔屌

買左

何枚

469POSE

AKB48チーム8小栗有以、ランクインコンサートでも目立つ存在感

你大我呀.jpg

好想加樹葉